美國將一如中國的同等地位對待香港, 咁係咪要驅逐香港駐海外經貿辦先?

加速

華盛頓辦事處
紐約辦事處
三藩市辦事處

仲要收回佢地D特權及豁免權

至於日後正苦可以考慮開設駐德黑蘭經貿辦

前，十一個香港駐海外經貿辦（即駐倫敦、布魯塞爾、日內瓦、華盛頓、紐約、三藩市、東京、多倫多、新加坡、悉尼和柏林等地的經貿辦）已獲相關當地政府授予若干特權及豁免權，以便利各經貿辦在不受干預的情況下履行職務。概括而言，經貿辦可享有的特權及豁免權主要包括處所、來往公文和公務檔案及文件不得侵犯，以及處所和代表人員免稅。

再一次顯示特區班膠官點樣累死香港

仲有中共既
尊重一國呀嘛, 咁香港用番大陸D領事服務咪算

做啦 講咁多做咩

中國無有怕

國家強大了！！

乜香港係國家嚟咩？邊有資格喺外國設立辦事處